聽日一定要幫大家被罷工

今日黑警對中學生開實彈 大家都好憤怒 但一定有原因令佢地唔可以罷工 既然係咁 我地地要幫佢地被罷工

召喚各路不合作運動手足！！

支持

經過今日 殺警都唔係問題 ！

一定要煲大佢

推阿

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

黨鐵 陸路都要塞 有車嘅手足出動慢駛有無得諗？

黨鐵基本 陸路需要大量有車手足支持

10.2 塞鐵group

冷靜啲先，明天乜都唔好做住，比件事發酵，如果唔係又會spin 左去第二度. 大家咁快唔記得八月五三罷比七區搶哂fo?

推

加油

早啲同埋耐啲！返十點幾表示好想被罷工

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

6點幾返工有無得被罷工
已請好多日假

最好1點前封主要路線 要被罷工

暴大人翻唔到學段崇智點處理
1個abs扣1個sub grade啊屌

返7點好想被罷 早啲得唔得

推呀